上個月度明明仲係65kg 今日度變左70。。。。。。。。。。

抵啦

放低羊仔再上磅啦

分比你囉！9

攬埋都係重一kg

又要減肥啦

晚晚宵夜抵你啦